有咩食物係擺得越耐越值錢同正？

20年陳皮
老豆整

應該仲有好多食物係咁

歡迎講下

屌
原來老母話1999年用哂
只剩2005年
（用鉛筆劃咗1999）
即刻貶值

咁點解個陣唔放多d

唔知
老豆已ham
老母只識用唔識整

咸柑桔

可浸一世？

我前幾年食過自己屋企嗰樽冇事囉...
(我都易肚痛嗰啲嚟)
樽嘢係用我小一嗰年屋企盤桔浸，咁我而家3x歲...

茶葉同酒

茶葉好似黑茶如普洱先係咁
綠茶要新鮮
有錯請糾正

酒講年份定都睇係咪陳年？

人參

嘩
影嚟睇下

我都想，但係而家返緊工喎

比較想知超市100~200$個d紅酒
放得耐會值錢/好飲d?

唔會

今晚先囉
咁點解幾年前飲過
之後唔飲？

葡萄酒先講年份，烈酒同唐酒都係只睇陳年。葡萄酒就唔一定愈耐愈好，日本酒耐左就一定唔好

屌 欣宜化左粧都係欣宜

希望記得，因為我老母將佢拆咗做細樽仲執過哂啲位
(之前個大樽個膠蓋爛爛地)

冇飲因為冇喉嚨痛

唔覺好飲？
你當佢藥喎

姐飲的是感情

認真，其實就係咸柑桔味
又未至於當藥嘅，咁淨係喉嚨少少痛咪飲嚟睇吓有冇用囉
如果喉嚨痛又流哂鼻水呢啲睇咗醫生或者食咗成藥架喇

唔好講笑，講起喉嚨有啲痕痕地，今晚搵番出嚟沖番杯先

我屋企3年我都飲唔落
你同勇者冇分別
仲要換過樽
好可能入左菌

其實酒擺係個桶度先會 age， 入左落個樽已經唔會再age， 擺50年都係呃人。 最多只可以話某個年份正。

我當年頭十年都仲係咁飲
我問過身邊啲同事，有啲都係咁整完擺十幾廿年

最早期會定期睇吓有冇問題
我搬咗兩三次屋佢都冇事
同埋個樽要再搵保鮮紙封口，點會齋扭埋佢就算？

如果要入菌咁每次打開畢嚟飲都有呢個可能
不過我條腸話我知冇事就算架喇

btw, 其實而家係咪已經冇人識整呢啲嘢

牛奶

我都有1994年陳皮 原來好值錢？